---
title: "DetikFoto"
date: "2005-01-04T19:19:00+07:00"
---

[![image0](http://www.flickr.com/photos/2650668_4794a36be2_s.jpg)](http://ezie.spunge.org/pogal.php/?album=56608&photo=2650668)
[![image1](http://www.flickr.com/photos/2650670_b3fdf160b2_s.jpg)](http://ezie.spunge.org/pogal.php/?album=56608&photo=2650670)
[![image2](http://www.flickr.com/photos/2650669_221d3e1d36_s.jpg)](http://ezie.spunge.org/pogal.php/?album=56608&photo=2650669)
[![image3](http://www.flickr.com/photos/2650671_2ab4ad0193_s.jpg)](http://ezie.spunge.org/pogal.php/?album=56608&photo=2650671)

[DetikFoto](http://jkt.detik.com/berita-foto/) kenapa?

1.  buka [detik](http://jkt1.detik.com/index.php)
2.  masuk ke [index berita](http://jkt1.detik.com/indexberita/index.php?fuseaction=indeks.berita&idkanal=10)
3.  pilih [index DetikFoto](http://www1.detik.com/indeksberita/index.php?fuseaction=index.Berita&chan=detikFoto)

Gak tau deh.. sengaja apa gak, yakin sih gak sengaja, tapi koq kenapa
lama begini ya error nya? soalna gw dah liat dari berapa hari lalu.
